志雲頻道 點解香港以後一定會一帆風順？ 願這份光榮永歸於她!

【時事短評】
志雲頻道
點解香港以後一定會一帆風順？
願這份光榮永歸於她!
（2020年11月12日）

志雲頻道 stephenchannel
110K subscribers

點解香港以後一定會一帆風順？
願這份光榮永歸於她!